其實聽日都有得投票

今日真係唔得閒 聽日先去
會唔會被人屌

唔會

本身唔會屌
但係咁嘅問題你都問得出連登仔會屌

連登仔眼中唔係琴晚通宵排定隊既就係奶共閪